林忌：香港很多抗爭者的態度很脫離現實

Kay Lam
6月24日 16:00

其實從香港人簽聯署的態度，就知道點解香港會搞成咁

要求美國「解放香港」這種完全不可能實現的聯署，就簽名滿十萬個；要求制裁香港官員，拒絕其入境簽證的聯署，這種美國政府完全可以做得到的聯署，就簽得果四萬幾個；有些人成日屈別人「消散民氣」，最叻「消散民氣」的，咪就係搞個冇意義的聯署囉

如果你相信白宮聯署有用，咁你覺得取消港官的簽證機會高D，定係美軍出兵解放香港的機會高D呢？不如咁啦，搞個「香港發大財」的聯署，要求美國總統對每個香港人派一百萬美金啦，簽啦簽啦

佢講得無錯

香港人要求外國幫助， 態度唔該現實d

(黃台仰係德國都要暫不提倡港獨)

香港發大財

聯署link

青山派班ON

陳云根原本已是跌落屎坑底, 依家又被摷返上嚟奶

解放香港嗰個最戇鳩
要人出命黎解放自己
但係好多香港人而家仲係吃喝玩樂
喺美國後花園嘅委內瑞拉搞到咁美國都未去解放
頂多送下物資武器支持下
有時香港人真係好天真 好鐘意浪漫化

其實係

制裁賣港人仕同黑警先現實

無人真係諗住真係要求出兵

個idea係用最簡單易明嘅（包括可能弱智嘅侵）語句向美國佬求援

你講到得複雜的話，反而一個用0.5秒掃一掃國際新聞圖片嘅外國人無可能明

liberate本身係佢哋用開嘅詞彙

傻閪先覺得真係要簽黎解放咩 話緊你呀章魚咀同鳩毛樓主
根本呢種就用黎表態 講比外國人知香港人民對而家對中共心態

香港獨立才是表態

有條柒頭皮話喺美軍戰爭時用 liberate

跟住又話「無人真係諗住真係要求出兵」

青山派真喺癲到2047都仲癲緊